屌個portfolio 慢慢跟撚曬班youtuber

比啲youtuber洗咗腦入曬啲垃圾
又比連登仔嚇到唔敢買啲牛股

開黎睇下

邊個youtuber呀

入咗啲咩垃圾

楠gor?

楠哥啲Tdoc

啲spac囉
成日大起大落落落

nio又唔見你跟?

邊個楠哥？

支楠人

Spce?

似新加坡多啲
我都有睇

好似係香港人，之前有集自嘲有廣東話口音，再加上字幕繁體字

唔知呢 反正應該唔係支
btw佢yt幾高質嘅 不過冇跟到

人地美國人